[羅渣士復讎記] 李斯特城 對 利物浦 III

slow

唔識讀個post名

其實咩黎...

X2

「讎」 同 「仇」單獨使用幾乎一樣意思，讀音都一樣，所以「報讎」等於「報仇」。

「仇讎」可以當名詞用，同「仇家」、「仇人」同意思。

人渣再度偷食證據

人渣舊妻相呢？

新雲加

輸比鏝再殺利，真正復仇

好懷舊Feel

咁多搞笑gif

棄糟糠嘅人無資格拎冠軍

好多南野拓實會員 分唔到

呢場ko埋渣土

踢小場但lead多13 分

下場應該邀請前妻去睇波睇下有冇辦法安排坐係br後面

羅渣是我最想留住的幸運

又推呢個？

辛苦晒咁多位推Post既南野手足 LOL

有2個POST一樣名?

果個好似打錯字話推呢個？

樓豬

人渣是蘑菇的

Weak

27號 4點
迫人做假利

請一日放5日是常識吧

所以27號全公司得番我呢個小薯番工

來緊下場就會想佢仆街

原來今季防守咁撚屎都仲係英超失波最少嗰隊

無假，我做假利

差十分會唔會俾最城後上

無假照睇啦 返一日又放

你岩
但次次半夜睇利都俾老婆屌, 唔俾睇

俾老婆屌

租客Vs包租公

人渣: 贏左我就加你租

兩隊失波最少既對決..一定係西波

廢中表示啱啱加左人工
怕你牙

唔係買撚咗咩

利狗買撚咗做教練宿舍

好似比利記買左做領隊宿舍唔洗高普交租

不睇了
睇親都輸波
唔睇就次次WIN

咁好福利

姐係以後所有領隊都係呢間屋住?

Klopp?

ching上半季冇睇過波？

羅狗呀

【2019一百大】

英國《衛報》選出2019年最佳男足球員，利記多名球員榜上有名，實至名歸。

雲迪克 (第二名)
文尼 (第三名)
沙拿 (第五名)
艾利臣 (第九名)
費明奴 (第十一名)
阿歷山大·阿諾 (第十七名)
羅拔臣 (第二十三名)
法賓奴 (第三十四名)
雲拿當 (第四十三名)
軒達臣 (第七十四名)

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

仲要深夜

應該有睇5:0同拿坡里

差一個中堅就齊哂正選十一人

又係咁
乜柒榜都係十缺一

差世一中堅

只限11點OR 之後既波

我都想有老婆比佢屌

我都想有女朋友唔比我睇夜波

有男朋友唔俾我睇夜波我會飛左佢

有男朋友

差matip，明明踢得唔差

DLLM 衞報明顯反軒

軒自己申請排後d睇住前面班細

竟然排到74 以為無份
不嬲迷軒曲高和寡

請接納不同性取向巴打

排74都唔算差
反軒仲有咩講

老母>軒

一季一定抖返3分1賽季

衛報應該係新佔中三子fans

老母贏反cup巴塞入兩球
其餘我都諗唔起有d軒入球gif咁代表性ge表現

堂堂英格蘭副隊長，世界皇者利物浦隊長
有咩理做74哥
明顯反軒
衞報我DLLM

第一梗係世一中堅

明奴做11哥

GAY

樓主好靚仔

明奴太攰，你睇高普俾佢係多哈第一踢休息咗大半場，之後出黎幾勁，兩場入兩球，所以高普應該唔好出佢出得太盡，踢死人咩

第二場一開波幾下飛機
啲射術一季貨仔

懷疑佢個假波老婆無跟去多哈先好D

射到錫菲聯龍門屙蛋

唔想俾公司炒
睇世冠睇埋頒獎先瞓，已經俾老婆話左一次

準時返到工炒咩撚野

女人係禍水
冇錯

Be water ma

但一直搵唔到我個紅顏

Be open
Then u will

熱刺第二球做乜撚野

咁撚多南野

過多兩個月未
拓柒前拓柒後

bb

入巴塞第一球
靠佢力子先執到雞

佢射入咪唔洗執雞

佢未儲夠氣

係ifc lunch緊

不過嗰場佢真係搏到盡
唔知做乜鳩轉身攞波攞到傷咗都頂硬上

軒隊真係要respect
成日落後左都好落力幫球隊

將勤補拙

唉 好喜歡她

禾刀系

條女玩得好開心

11日踢4場波是咪on9

多左咁多fans
一定賺多好多錢
咪同你地玩下囉

好想贏李城

我仲諗點解利po無人
原來開左兩個

紅唇烈燄 極待撫慰
柔情慾望 迷軒得徹底

好7 尤其對鞋

Son真係好狗
但好想知點解老迪加掩住個肚唔係踢到嘅部位

想睇佢本人著波衫

好似有hi到個肚

有冇利子分享下啲護膚心得
呢排爆瘡爆到人都頹曬

兩下都係踢中側邊 佢掩中間

應該係

會唔會係賀爾蒙問題
睇醫生先啦

演技黎
你摸側邊可能得黃牌

定係太夜瞓+太大壓力

係咪冇運動流汗

做下假利早d訓

呢個係一個問題
但爆撚哂瘡好少係因為護膚做得唔好
通常係賀爾蒙失調/皮膚敏感

我通常爆瘡都係因為日日都天光8-9點先瞓
同埋成日食韓燒雞煲

利post除左gay佬就最多廢青點會冇人

西波是100%的事
不願面對

所以好奇怪

神軒火焰射球+激情慶祝.gif

足總逼害利記
聖誕快車要連打3隊big6

利post都多絲

夜瞓就真係 晚晚都四點先瞓

政府31號有獎抽

小妹5點

中到100蚊超市偷笑

我爆有一個原因都係床單呀衫呀唔乾淨
或者果排懶洗臉 用錯護膚品 護膚品過期之類

你留意下

缺席太多

依家南野係直接跟一隊操？

24歲仲唔跟一隊

今季無啦啦又傷左 真係吹脹
整定gomez上位

黎緊都唔知搶唔搶返正選

廢話？你估佢仲係20歲

應該係話 黎左操練未

頁串

貢

Matip上季1月之後勁到癲
今季直頭fit過vvd

點知又傷幾個月

成日傷真係唔撚掂
佢今次點解傷 唔記得左

11內踢4場,on99

1月頭復出
邊爐1月尾

咁我地d幼幼有冇跟一隊? vdb同上年買果幾個

調返轉諗: 12月快車出左事都仲有時間調整隊波，好過3-4月先出事

如果快車期嬴到3場
對家失分就fatfat

就係羅渣士呢條撚屌搞到利 po 分列

嶽師兄

y?

我都想知

咪迷br同反br

我覺得你要睇清楚
我見到係中 老迪家既中間偏右既位
佢摸番果個位既

迷廢中先係真利

BR有咩值得討論 佢幫利贏過d咩

其實最好係咁
利記對BIG6都幾上力
一野對曬佢地好過之後有歐戰搞到戰力下降

我都幾相信3場囉到7分以上

果時未炒br，廢中又未話黎，所以都嘈得好勁

上季季尾輸俾鏝,令我地失冠算唔算

冇佢吊住條命都等唔到高普爸b出走多仔
大家應當感恩

另一個要多謝嘅係反羅大將軍屌簡
冇佢眼神防守送比一哥一球
都送唔到br出走

果場幫到盡啦 係俾公司佬世界波收死

其實咁樣仲好 越早打晒強隊越著數

反羅大將軍屌摩屌簡走哂
死淨老虎

真 無個腳世界波就好

李城近期都算低潮,而家對都輸就無計

分家

真...當公司佬都入世界波既時候 個天根本都幫緊佢地

下半場同魯迪格一次爭波碰撞，跌咗落地嘅老孫明顯報復向上踩，VAR裁判判係紅牌，孫興民本季已經2次做紅牌阿姑。呢名表面乖仔嘅南韓國腳，於2019年已經3次被趕出場，係近9年領紅最多嘅英超球員。

孫興民平時無論對隊友、領隊、球迷都極有禮貌，形象健康乖仔，但今年佢一次又一次於場上向對手報復，似乎呢個先係老孫嘅真面目。早前對愛華頓被安達高美斯踢跌後，老孫明顯追番住對手嚟踢，最後間接令高美斯嚴重受傷，相信球迷仲係記憾猶新，而上季作客般尼茅夫，老孫出「如來神掌」被罰紅牌，一樣係因為報仇。到今次對住魯迪格，其實後者動作唔算大亦唔係陰濕，不過孫興民都係忍唔住踢人。對上一次喺英超1年攞3張紅牌嘅，係新特蘭球員卡達莫，當時係2010年。

孫興民今次犯規後被球證吹罰，佢已經非常大反應，一臉無辜咁話自己冇做錯，幾乎再次使出眼淚攻勢希望逃過領紅命運，但VAR裁判冇受佢昆。擺明報仇犯規但仲扮無辜，老孫心計認真唔簡單。

寫文果個講得好中

果場係真心要多謝李城無放水
成班人勁撚熱血
仲記得8000萬中堅都有球中路引球推進

仲有包輸呀姨半單刀唔入報恩

關佢咩事

其實最驚係連續歐聯英超打強隊 而家仲好一月打後就打少三隊

肯定佢撈亂咗伊恩拿祖

殺人王巴頓一季都冇拎過3張紅?

係wo

不想記起

屌 我意思係咪唔使再翻紅牛 同大隊匯合一齊訓練

梗係啦
錢都比左

岩岩睇佢英超生涯先6張紅
當然可能因為佢試過一次過比人停12場跟本想拎紅都冇咁多場出

仲要冇品,人地受傷踢個波出界,
條友仔拎個波來進攻

你會唔會太睇少李城,

羊左成6至7場先1和1負,仲要是鏝.

歇冬了,2月先再有比賽

屌字輩都走哂咁濟了

老虎竟然唔係屌字輩

走哂咁濟=未走哂
屌懦 屌卡咪未走
遲啲可能又有新屌字輩
屌張屌啦屌老母 甚至屌拓柒

成隊都屌字輩

son 呢張牌係咪停3場

起碼佢地強陣打盃仔,臨尾比一哥追返兩球
再強陣打曼城,失三球
佢地近排唔會輕鬆過我地,亦已有跌watt
最差時機對佢地個時我地打完歐聯,佢地一周一賽

係,今次一定打唔甩

算唔算第2紅
會唔會加罰

個動作咁樣比人用VAR睇到, 想打甩都幾難

想快D睇佢落場

第1次姐
不過摩狗再火上加油,或去上訴都有機停多場

原來Luis Alberto 有入波

呢場羅渣即刻換走佢冇傷照換 呢啲真係要罰下 冇體育精神 幾好波都冇用

反開渣士
但呢下換人我覺得佢做得好好

話說當年金絲雀都有球類似係咁
仲入埋波絕殺,但比球證disallowed,唔明點解球證有咁既權
個年金絲雀以1定2分之差降班

Br 係所有領隊嘅開始
alpha and omega

有, 欠缺體育精神

反br同反軒幾乎係同一班人嚟

入阿狗狗竇諗住moon 下點睇臭燒單野
點知見到班馬撚話利課左咁多年金先有收成阿課得少
仆街阿呢5年net spend 係利3倍咁濟

上年既事？好似照計入，不過個教練叫唔好防守，俾對面入一粒，偷雞入波條友好唔瞓氣

嗰個係列斯聯對維拉

Lulu拉素第一杯？
佢個仔大左好多

列斯季尾自爆又升唔到班了

公道d講，阿個班主真係0投資

軒神用上年既表現奠定歷史地位

利只係係最災難位落重本
其他位都係因為眼光好 水貨4x M打到2年神射手，都己經唔好講啫喱呢D英甲料

見人成日話阿d飛最貴?想問憑咩？多死忠？

迷軒於世上有幾個知己

倫敦

半年3盃 依加成隊都升到上legend級啦

過多十幾年屌摩都會係名叔

元老隊要開康樂部了

感動既係 d冠軍歌終於唱熟小小

Kop end 做乜9無端端又講曼聯

呢球
個人覺得應該要照計

On9,上季季尾有邊隊唔輸俾鏝
你係咪要反晒咁多隊
做球迷做到你咁撚小家都痴撚線

13-14運氣好少少都贏左英超啦輸打贏要

無波踢都有爆閘
乜咁得閒

咁都支持佢地退左役都成日返黎玩既
唔再係利球員反而少左份討厭

起碼有個希望場場精彩蘇7

迷君反君

@肥賓

係伊恩拿祖個敗家仔報恩

早排成班9up話幫手打維拉好好笑

呢間屋可能係氹高普留低既手段之一

岩岩查左原來係上個月既事

利記名叔(康樂部)

淨係歐聯對皇馬雪鳩謝隊已經唔想再討論人渣

渣土都有賺 仆你個街渣土幾有投資眼光 之前佢離婚打官司都講左佢有幾多物業

佢有歐霸

黎緊果六場聯賽好關鍵 贏到5場已經基本上搞掂

買人又唔見佢有投資眼光

廢中考牌戰

巴神 btk

佢仲要考牌？😂

Who

唔係佢想要
渣土當初想要costa

下年轉nike係咪要著淨色底衫

馬高域

最後一張牌 考埋就平步青雲架啦

呢個又係摩狗阻頭阻勢
沙拿又係

aspas luis Alberto 林拔

kroos

殘仔波連尼

想用我軒換單吊西

要謝仔打電話叫佢黎

之後個季costa 勁到痴線

不過好似係costa嫌利廢

係摩狗叫佢唔好去利
下季會買佢
沙拿就擺明唔想要都要搶

望番轉頭其實人渣D眼光幾好..但買唔到佢想要既人

人渣買人方面唔算好
佢係衰來者不拒喎,TC比咩佢佢都受
有咩可能費明奴同BTK係同一個轉會期買入
兩個都貴,兩個唔同風格,但踢同一個位

渣土真係唔是一條19黎

沒有高洛普就沒有新利記

足球戰術上人渣未必差過高普 但係人事管理一定好過人渣
企硬一定要買VVD keita 真係好夠膽
人渣會妥協要個plan B埋班就算

由FSG入主開始計買人 的確洗左好多錢
但年年賣走主力 又要再重建個種無力感

頂 岩岩利ig幅黑白相好大吉利是feel

你e+歧視？

好似有講過個時TC同BR爭權，搞到BR想要btk要連埋bobby一齊簽先有之類，早排聽a12講過下

個人覺得李城scout個班人真心勁
kante,ndidi,蘇恩祖,maddison都係入靚貨

修都係 係唔係炒左球探 冇哂貨

佢地咪scout到ings呢件好野

咁同TC協調方面高普做得好好多

同埋點解成日買紅牛D人,
好似話紅牛請領隊都係要類似高普呢派,用人都自然係
咁即係michael edwards同佢地保持良好關係的話,真係長玩長有

回禮都要掛

01:13開始講

同紅牛FD話因為侯利亞做緊Red Bull 3隊足球隊既head

Mahrez

點解買keita leipzig可以搞到咁彊 死都唔賣 搞到要等一年

FD還FD
都要D貨岩洗
不過而家高普教隊利都唔係好似當年高普
而家反而係渣土抄佢抄得最快

google番原來Red Bull有5隊了
Salzburg, New York, Leipzig, Brazil, Ghana
歐洲, 南北美, 非洲都插左旗

仲有隊Leipzig

哥斯達好似係tc 話買 渣士撚會識買到英超外既人咩
Tc 同渣土果幾年真係兩邊柒
但近幾年tc 真係冇咩衰過

唔該借歪

咪數左囉

van der berg唔知點解會買
不過咁平,算

買番黎炒

賽車 極限運動 冰上運動都有

紅牛賽車幾出名

有冇人會着呢條底褲催運

舒密加好似都係紅牛

真心定假膠

唔係紅牛咩

感覺上渣士鐘意去英超二、三線球會揀人，上季邊個踢得好就要邊個
無就等TC俾人，但來者不拒
高普就淨係要自己啱用嘅人，無就寧願唔買

野飲出名啲

紅牛係verstappen, albon
二隊係kvyat, gasly

舒密加除左頭幾年主要係Ferrari, 復出揸過MB

擺明唔係即食架啦
硬件黎講係好有潛力
就算唔用賣返出去都實有賺

例子
slk

Markovic

超級黑店
仲有件鄧肯 好似又賺幾百萬

南野真係好正

今季冇睇過波？

我都有睇開f1

邊個女優

我個ex係中學果時返學日日見到既隔黎學校女仔

出門口番工成日撞到個女仔
戀愛了

女南野又po新相

想睇真南野多d 肯開ig未

有冇人資助佢買返件波衫

清五月先再睇， ok?

男南野有冇女南野咁好波呀

台長鍾意邊個
F1都悶左好多年，等2021

鍾意紅色的跑車 不過變左垃圾好耐

好淫

戀愛了我要散播愛的種子

小妹對波麻麻地

你對波梗係麻麻地啦 平既

迷南了

下體會簽卡雲尼

彈彈波黎

岩岩charles簽到2024喎
我就跟開kimi,
近年Max一出黎夠魯莽玩性格會留意埋red bull

點解旁邊可以冇人

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

CLS呢條友仲有得打大會

BR係少帥，同高普比根本無牙力，佢都講過唔識用巴洛迪利，係commitee鳩買。

南野個衰妹係咪真係做左利迷

Firmed?

屌你老母睇番4點警謊記招
erer 蛇真係好野呀

個黑警主動撞落人度
可以講相方唔讓路所致

好似係。。。我夠可以話你好似係弱智

清 20年後先再睇OK?

仲簽 4個前鋒 CLS

條仆街自己講出黎都唔撚面紅

人無恥 便無敵

講大話黎講應該勁過班官
一哥有望

Hertha Berlin are edging closer to a deal for Granit Xhaka. [@kicker]
古積回家

"曱甴"依個字都可以指鹿為馬啦
不管你信不信 反正我信了

自問都算厚面皮，佢地個生命力論真係聽到呆撚左

唔知呀 我睇ut post得知

每次睇4點鐘黑警就覺得好唔真實 原來以前一直以來係用D咁低水平既人維護香港治安 再次印證 即使偽進仔入到去做再去屈個deg番黎去升職都好 偽進仔就係偽進仔

呢d小丑唔會上到一哥

去換辛祖

用常理諗狗隊你就輸了

點解仲有人相信FSG會科水買sancho
FSG實係1換1 買得sancho 沙拿
FSG條數就會將剩低0頭拎去填phase 2 擴建筆數

古積換辛祖 一換一

-.-

其實我地唔夠英人 唔科水買辛祖 有邊個英人有能力踢我地

之前有睇過 英國脫歐之後 會限制一隊得14個外援
唔敢肯定 如果係真 冇英人我地就真係大獲

我哋都係靠賣古返身
佢地冇咗Ramsey moreal 太傷

咁放心，最大鑊應該唔係我地

問題係fsg唔會俾咁多錢買
新早黎 我拍哂手歡迎佢啦-.-

有傳古積加錢買麻

我見到你自己回自己

應該都係比salah，不過我支持mane多d

冇咗koscielny傷啲

諗起尋日俾敵Christ爆閘

不嬲都有mon po負評架啦

有矛貢埃國

屌佢老母啦 自己玩爛個買人方針仲係到賴
倫敦球會 薪酬架構 樣樣野都贏幾年前既利
係佢地自己亂咁買人咋麻 肥前瘦後
依家前面啞火咪瀨野囉

今年似mane,d乜乜獎排名好似大部份都mane高d

講利洗錢果d一係就係睇捉住vvd ab講spend唔講net spend
一係又數鳩返唐寧卡路爾

Matip Fabinho lovren 係咪一月先復出?

matip月頭
bino月尾
lovren未知

佢地又唔係無限金錢隊
當年唔6千萬賣山狗比鏝城真心on9

10 – @LFC lead the Premier League table by 10 points; in English top-flight history only one team with a 10+ point lead on Christmas Day has failed to win the title (Newcastle in 1995-96). Cheer.

準備做第二隊

當年利仲有份做低卡數幫曼聯

難得Lovren 今季咁正常

唔關事 見人就負

世冠個最佳都比沙拿 奇奇怪怪咁

賣山狗比鏝城？

自己買人練人廢就係度話鋓
一個pepe 夠頂前面三子啦
佢地前面3個隻隻都貴到仆街
pepe加奧巴同ab加vvd 差唔多價咋

請珍惜VvD

羅渣士：被利物浦炒魷時 我以為心臟病發

據英國媒體《BBC》報導，現些路迪主教練羅渣士透露了他被利物浦解僱時，因擔心得心臟病曾前往醫院。

2015-16賽季，利物浦在十月份戰平愛華頓後，宣佈與教練羅渣士達成協議，解除了北愛爾蘭人的的主教練職務。羅渣士共在利物浦執教約3年半，帶隊征戰166場比賽，其中83勝41平42負，勝率50%。

羅渣士對記者說道：「我離開利物浦時曾發生了一次意外，當時我在杜拜，晚上我躺在床上感覺自己心臟病發作了，我的身體特別是胸口感到十分緊張。當時我馬上去了醫院，我得到了很好的照顧。」

pepe 頂到兩個姐但明明前場3人,都唔補番穩個後防先,真係好on9

果時係有傳過鏝想買既,但獌開天價人工,鏝放棄左

成500k喎 係人鳩衝啦

咪買左個雷斯囉

收咁嘅錢踢markovic嘅表現
得水魚獌先去買

個時係1月了,只能同MK一換一
早半年暑假賣的話曼城出過6千萬

爺爺暗黑兵法
不過我估係獌唔識用 去國米未傷前好似幾勁

每星期收500k長期養傷 有邊份工好過佢

南野Kiri

【我 ❤ 南野！】

日本模特兒南野 Kiri 因被球迷在 Twitter 上誤以為是南野拓實因而被 tag，反而令這位模特兒留意上利物浦嘅賽事同南野拓實！

從此，利物浦就多咗一 fans，唔知呢位模特兒又會因此多咗幾多 fans?

ig:

source : Kop End

j die me

軒式慶祝

軒式慶祝係咁

鹹濕keita

碎步

Carroll downing 頂盡60m 屌你1個pepe 80m

諗返起唐寧小背心

溫磨嘟磨

以為可以爭做第一隊

好彩利唔做埋d 濕鳩deal 80m比比

利個陣話傳90m買利馬個陣 好睇最尾冇成事 如果唔係真大水魚 雖然ox依家都未prove到個price tag

出面post見到

Mourinho starts his beef @ Spurs...
This time with Son.

全靠雲爺爺出90m

摺被黎講 PLA都算世界第一

重有7日就武統台灣了

下面有完整片啦

摩佬學廢中攬頭攬頸做乜

比佢陰到 拉

點解要著住條底褲影

攝影會

個屁股扣左Ｄ分

好想扣佢50分

等左40年啦

90度角角

見證歴史

個屎忽唔太得喎

成積差教練又無吸引力

轉頭畀美國武統埋南海

好耐冇見

成個中國比美國武統

佢落order買有邊D 波連尼/Allen/BTK 仲有邊個

仲有冇M18波衫賣

我地有霧霾無堅不催

下體打 442 4個前鋒剛剛好

我地打 433

山齊士，金章安，哥斯達

其實祖阿倫好可惜 係用腦踢波球員 可惜身體質擦真係唔得 如果佢體格好似馬迪個d咁 應該唔洗買邊爐

【01球評】紅軍球迷眼中的無頭雞 軒達臣連眼淚也絕不感人？

不知大家有沒有看世界冠軍球會盃決賽，利物浦面對法林明高，在對手針對部署加上球證多次不利判決之下，艱苦程度遠高於英超或歐聯賽事。紅軍在下風之下，隊長軒達臣一再挺身而出，最終順利捧盃。
由加盟一刻至今，軒達臣一直備受部分利物浦球迷批評，即使今仗表現八面玲瓏，仍有人會說「不過是高普厲害而已」。已經不想再「為詏而詏」，事實勝於雄辯，不是嗎？

軒達臣在英國東北部城市新特蘭出生，8歲已加盟新特蘭青訓系統，18歲開始為一隊上陣，3個球季以來表現耀眼，惹來曼聯、利物浦等豪門虎視眈眈。那時候，利物浦開始為「神奇隊長」謝拉特接班作出部署，2011年夏天，紅軍以當時的「天價」2000萬英鎊收購剛剛度過21歲生日的軒達臣。與年長10年的謝拉特同樣是踢8號位的全能中場（Box-to-box Midfielder），球會意圖相當明顯。

如此一來，利物浦球迷開始不斷將兩人作出比較。正所謂「人比人，比死人」，而且每個人也會因先入為主而偏心，謝拉特自幼已是利物浦「親生仔」和紅軍球迷，即使偶有犯錯：諸如2005年聯賽盃決賽頂入烏龍球，利物浦加時後不敵車路士、2006年英超聯賽回傳被亨利截去後失球，利物浦1：2不敵阿仙奴、2010年英超聯賽回傳被杜奧巴截去後失球，利物浦0：2不敵車路士等，也會因為長年功績，尤其是2005歐聯和2006足總盃屢次拯救球隊將功補過。

一開始已是「外人」的軒達臣，跟謝拉特從不在同一起跑線上，只要表現偶有失準，「2000萬英鎊」身價即時被拿出來大造文章，到2015年謝拉特離隊，軒達臣接任隊長，球迷吹毛求疵的批評如幾何級數上升。人無完美，論足球天份軒達臣也許真的及不上謝拉特，然而「神軒」有更多優點，足以彌補這個美中不足。

其中一點，是對改善自己的執着。明知外間有理、無理的批評不斷，他曾說過：「我不喜歡看那些稱讚我的東西。我一直在想，那些負面或批評我的東西能推動我進步。」

曼聯傳奇領隊費格遜（Sir Alex Ferguson）曾因為軒達臣的跑姿怪異而沒有簽下他，利物浦球迷本身也不時諷刺他有如「無頭雞」（headless chicken）一樣在場內亂跑一通，徒勞無功。面對無間斷抨擊，甚至幾乎被逐出球隊大門，少一點毅力經已倒下，偏偏他面對重重難關仍誓不低頭。

2012年羅渣士從杜格利殊手上接過帥印後，為簽入富咸美國前鋒丹普西（Clint Dempsey），有意拿軒達臣為交易籌碼，表明球隊已沒有他的位置，軒達臣憶述，「班頓（羅渣士名字）說：『如果不走，你也可以試着留下，但一定沒有正選。我可以幫助你進步，你可以嘗試進步、學習、進入球隊。』」

結果軒達臣拒絕離隊，用努力和表現打動羅渣士，搶回正選位置。說起利物浦「無限接近」首個英超冠軍的2013/14球季，與其怪責謝拉特對車路士一戰跣腳「跌走」錦標，不如說回軒達臣對曼城一仗領紅須停賽三場，爭標重要關頭失去這位年輕中場的活力，謝拉特一人獨力難支，才是連續失分主因。

任勞任怨 忠心不貳通天老倌

要贏冠軍，先要做好防守，高普2015年10月接掌紅軍帥印後，逐步建立球隊班底，陣中缺少一個可靠的防守中場（6號位），盧卡斯利華、祖阿倫各有缺點，安利簡有離心，高普最終以他最信任的軒達臣出任此職。

由8號轉為6號，軒達臣未必能盡善盡美，但他以勤力跑動盡力保護球隊防線。以往踢8號位，球迷批評他的長傳不及謝拉特，射門變解圍；到踢6號位，又改為指摘他只懂橫傳、後傳，罕有為進攻作出貢獻。事實是，球隊以一對出擊閘衛衝擊對手防線，陣中三位中場球員必須不時回防，尤其是踢防中的軒達臣。

跟占士米拿一樣，軒達臣事事以球隊為先，只要球隊需要，他便會在不同位置出現。不止改踢防守中場，他也曾踢過右閘，世冠盃四強一戰甚至串演中堅，卻從不抱怨。

曾經嘗試以數據來為軒達臣平反，就連高普本人也因長期要軒達臣改踢防中致歉，可是Haters gonna hate，無論說什麼也改變不了仇恨者和酸民的看法。軒達臣對利物浦的重要性路人皆見，他代表球隊一年內捧走歐聯、歐洲超級盃和世冠盃，今季英超聯賽暫時獨領群雄，也是鐵一般的事實。

頑強隊長 VS 神奇隊長

軒達臣的貢獻當然遠不止於位置上的轉變，更重要的是，他永遠在適當時候默默做適當的事。踢防中的時候緊守崗位，歐聯四強首回合落後巴塞0：3，他一有機會就殺上前場，射門被擋出由奧歷治補中，軒達臣第一時間衝入龍門執波，最後果然做到奇蹟大逆轉。

到今次世冠盃決賽，球隊遲遲無法取得入球，病癒的雲迪積克表現平平、張伯倫乏善足陳、阿歷山大阿諾特傳中失準，軒達臣一方面奔走全場守住中後場，另一方面不斷以精準長傳撕破對手防線。補時階段正是文尼接應他的長傳，二傳法明奴建功奠勝。

或許他沒有謝拉特一人之力擔起整支球隊的氣魄，也沒有令球隊起死回生的遠程炮神奇入球，軒達臣擁有鋼鐵一樣意志，為利物浦注入一股堅毅精神力量，球隊當刻最需要什麼，他便會果斷執行，而且盡力做到。他不需要以威嚴壟斷更衣室，跟占士米拿、雲迪積克和韋拿杜姆等分擔領導球隊的工作，跟隊友一起學習、分享、成長，反而令球隊更加團結。

由杜格利殊、羅渣士、高普，到國家隊主帥修夫基，均對軒達臣委以重任，原因不止他的足球天賦，而是他戰術執行力極高加上冷靜頭腦，是英格蘭本土罕有的可靠指揮官。

謝拉特的熱情，軒達臣的冷靜，可謂各有所長，年代不同，球會的需要也不同，根本不應拿來直接比較。唯一肯定的是，利物浦目前最需要的隊長人選不是別人，而正是軒達臣。

睇完仲有邊個反軒？

人地唔想賣

真 睇到個屎忽咁扁仲j得落既一定係小朋友

南野加盟利物浦令到支那球迷心碎乜嘢支那球員點解唔得
屌晒佢哋咁多個老母本身都兩個甚至三個次元講乜鳩廢話

軒達臣接任隊長，球迷吹毛求疵的批評如幾何級數上升。人無完美，論足球天份軒達臣也許真的及不上謝拉特，然而「神軒」有更多優點，足以彌補這個美中不足。

其中一點，是對改善自己的執着。明知外間有理、無理的批評不斷，他曾說過：「我不喜歡看那些稱讚我的東西。我一直在想，那些負面或批評我的東西能推動我進步。」

睇到咸左

不過繼續屌

//與其怪責謝拉特對車路士一戰跣腳「跌走」錦標，不如說回軒達臣對曼城一仗領紅須停賽三場，爭標重要關頭失去這位年輕中場的活力，謝拉特一人獨力難支，才是連續失分主因。//

淨係睇到呢兩句

論神軒重要性

viutv 個黑衫妹係乜水
著到咁撚淫既

跣腳都就快十週年

如果唔係神軒on99停賽
一早有冠軍

人渣，IP都唔洗 Check。

今年有 只要你燈哂之後果6場

因為mose 所以先red ja

有撚鋼鐵意志

迷軒黨咁早蒲頭？

依家又唔係睇緊波入咗球-6世界波，咁早打定J?

識野 條女好普通

黎緊呢6場真係好重要

Only KUYT in my heart

鋼鐵意志比得上謝老四同古治先講野啦

羅渣你是我最想留住的幸運

有冇link睇下支那球迷心碎

不如說回軒達臣對曼城一仗領紅須停賽三場，爭標重要關頭失去這位年輕中場的活力，謝拉特一人獨力難支，才是連續失分主因

屌你老味 摩西斯

唔好share紅底01 ok？

你瞓過的
至少我都 瞓過

前年：歐聯亞軍
上年：歐聯冠軍

上年：聯賽亞軍
今年：？？？

從你的套房帶走被單是我

迷軒是政見
反軒是無知

迷軒黨最sick波

咁睇tvb係咩意志

Google南野就有好多支那葡萄新聞

沒有軒達神
沒有新利記

酒越老越醇
軒越老越神

沒有高daddy
沒有新利記

沒有Alberto
沒有Moreno

Luis Alberto

爹親娘親不及高爸爸親

【今年沒聖誕(派對)】

軒達臣透露利記今年唔搞聖誕派對，專心備戰聖誕快車連場硬仗。

利記球員聖誕節早上要準時九點半到米活報到，準備應付對李斯特城呢場榜首大戰，下晝可與親朋好友共渡佳節。

「黎到呢個處境，好老實講我真係唔再諗聖唔聖誕節，呢一刻對我最重要就係拆禮物日對李斯特城呢場波，我地一定要作好最佳準備。聖誕快車期係關鍵嘅比賽期，一個星期要踢三場波，黎緊有好多分等緊我地去拎，對新年後部署絕對影響深遠。」

好撚長自己睇

神軒為利只飲水

已經提供咗服務，你睇又係播緊，唔睇又係播緊。

大家話唔好睇佢廣告，如果屋企無部機做統計，你睇咗定無睇，TVB尻知！你意志夠堅定，個廣告播幾多次對你都無影響。

如果我用CCTVB app 睇，你屌尻我，我覺得合理，因為有 Hit Rate。

用匯豐又屌，搭地鐵又屌，返工又屌，咁係咪個個揸兜，睇住老豆老母餓撚死曬先叫真香港人，先配做真利迷？

「聖誕唔食蛋糕喇，飲食盡量簡單。其實好多時候我都喺米活食野，經營養師Mona安排下，好多健康及有營養嘅選擇，每個球員都要有均衡飲食，我地明白咁樣對比賽發揮有正面幫助。飲食習慣唔會因為聖誕節而刻意更改，繼續照平常安排就可以喇！」

「球季進行期間我甚至滴酒不沾，老實話你知上季歐聯決賽贏波後，我都一啖酒都無飲過，我以為自己會飲番兩杯慶祝下，但最後無咗件事之下就不了了之。完場後一切好似疑幻疑真，我都真係太興奮兼百感交集，返到酒店都唔記得要飲番杯，好多人恭喜我又閒話家常，仲邊有時間去飲酒呀！」

節錄返呢段
同米拿兩個態度真係冇得輸

真隊
我的軒呀

踢中超留係舒適區咁高人工，緊係唔敢出去接受挑戰啦，出去你咩料就值咩人工，無無限金錢

高daddy 果時個樣後生幾多

發現你係真戇鳩唔係扮
無咩討論空間
Bye

佢依家連鬚都唔剃先顯得老左好多姐

連場歐戰 膝也傷了 我的軒

果時有buvac滋潤

傷膝中年

F字頭會然

原來而家獌同妓加埋都仲小我地一分

仲要打少輪

呢位巴打唔好咁搶口好喎......

但和左暴聯

唔係輸咪得
鏝輸埋添啦

尋晚同隻獌狗同事落咗吧睇波，睇住迪基嗰球牛油手，佢O咗咀嗰樣，我忍笑忍到爭啲瀨尿

用開腳救波

暴聯贏左李城曼城

利作客和佢姐 主場咪贏番

Er er sir 邊間大學畢業

邊間大學無所謂啦，最重要識擦鞋，埋到支好水，你睇成班低能嘅都可以升到咁高級

大佬上面唔好再quote啦
Too long but read
請珍惜軒隊

淨係睇下
早幾年山齊士揀阿唔揀利
幾年就俾人追過哂就反省下自己隊閪波啦

唔睇CCTVB係純粹立場表示定想拖低收視率先？

如果因為佢偏頗就唔睇佢，咁你永遠唔會知另一個世界既人諗緊咩，用緊咩角度去睇野，無得同你老豆老母講CCTVB有咩問題，某程度上只係圍緊爐。你意志夠堅定CCTVB播咩都唔會影響到你。

如果你話要拖低收視，你無個統計盒，拖條毛？你個人層面上罷唔罷，對件事有咩幫助？

垃圾劇無聊可以唔睇唔討論，但如果係資訊性節目，如明珠台外購節目，睇完可以擴闊視野，咁點解唔睇先？ 睇完係對自己有利，又唔係對TVB有利。

如果唔係有人長期睇下大公文匯講乜，CC台點會有咁多奇文發現？又唔見有人屌尻Post果個人？

你屌尻藍屍圍爐，其實黃既又有咩分別？你做學術都唔會單一來源，要參考唔同角度，咁點解睇CCTVB就一定係賣港港豬先？

好似個淫賤版mane個樣

想知讀邊間野雞咁慘

too long didn't read
剩係知道反軒註定失敗

下個名決定用
鋼鐵意志軒達臣

好撚中二
迷軒都係咁話

岩我

叫南野鋼軒算啦

呢個唔錯

有比清E句就夠啦

2020年香港利迷議會迷軒黨派出28人參選，全數落敗，選前10席全數「清袋」。迷軒黨主席否認選舉失利等同「亡黨」。牠認為今次選舉因角逐2019-2020年度英超一度領先10分下失敗而「政治化」，導致多名有紮實工作的迷軒黨議員落敗。

迷軒終有一日會恨錯難番

你算啦柒數啦
連tvb都戒唔到認啦
又扮撚哂深入敵陣臥底咁
柒就認啦又要包裝得咁美好

好似kongu

苦澀的回憶也是回憶
何況而家甜緊
迷左先算

一齊睇波

你唔可以咁
有個肥婆比你屌, 你話肥閪都係閪
依家有得屌, 好過一世無得屌
屌左先算

做人唔可以咁架

南野肛軒

Jose Mourinho confirms Spurs have appealed Son Heung-min's red card against Chelsea.

停多佢老母一場係咪停利個場？

onlygayvideo 好彩無開

係

屌你吹到睇直播波同資訊節目一樣

佢真係好希望把握呢個上位既機會喎

買件利波衫先講

突然多咗一大班外國波牛follower

1月1號先拎番堆新聞上微博binc

但我估佢地實話2020仲未完 唔算

佢咁樣寫字落件衫度唔知係咪等sponsor.

贏多16場夠la

咁真係唔係講笑
nike如果下年開發日本利記市場
比佢上到小小位真係有運行

其實唔易

咁要睇南野踢成點

真係奇撚怪 睇撚埋var都可以appeal到 英超d球證判斷力差到仆街
上次比兒子走甩 依家食過番尋味
再上訴得直姐係縱容佢繼續做陰濕野

一星期後就已經狂屌佢水貨

有得落場再講

呢d唔出名既寫真女優唔洗好貴架姐
再唔紅就要拍av架啦

呢啲成日想博上位既日本妹一街都係

上一轉ig已經大把
要波有波

原來羅拔仔成個月都無再助攻

呢期taa sharp d

世冠決賽踢得麻麻

睇下邊個minamino把握力勁d

成隊都麻麻 打親決賽都西波

Link呢

一哥個球場

軒打得幾好
冇盲橕

西住贏 打決賽心理質素>實力

好難講 足總成日優待熱

明奴生性D 軒就1 assist

呢個會唔會遲下就話南野入波就露下對波果啲

一哥個老細搞咩突然咁有錢想發大黎做

有冇人識日文 試下建議佢咁做

造福利迷

足總杯唔計咩

幾有錢都冇用
踢唔起唔係踢唔起
唔覺得安76會教得掂一哥

之前都好似話聯賽盃唔計
咁足腫盃都應該唔計吧？

其實全場佢同ab打得最好
不過入致勝球拎mvp都常見嘅

我唔迷軒，但都一世唔反軒

睇下本錢有幾雄厚姐 以前曼城咪又係咁

改左例

又玩小學雞

無所謂啦，佢地每年剩係會搏命踢兩場波就夠

早安都有細路鐘意

有人睇->有廣告->有錢收
你唔好周圍講話自己睇tvb還好，仲要四圍唱 間接同啲廣告商話落多啲廣告係tvb到啦

依家大把球隊都有錢啦
有幾多隊可以踢到曼城咁

仲有起球場之後要睇點回本 打唔到成續好快收皮

有錢咪得

美帝軍人都怕怕

大把免費link 有替代品既情況下
唔睇tvb咁簡單冇咩成本既野應該要做得到 (假設你係黃絲)
呢半年 黨媒配合政府對異見者打壓做到盡
好多人壓力好大 好似做咩都冇用咁 黃絲既無力感係好重
大家咁大反應 我覺得可以理解

個人選擇既野 其他人控制唔到你
一係以後就靜靜地睇 唔好講出黎 除非你想格劍啦

我all in 女南野

大家快睇
就快set private

之前亂買人
walcott, 達連, 2wb

The football club hopes to host games at the Bramley-Moore Dock site, which will cost an estimated £500m, by 2023.

Mayor Joe Anderson has previously said the development would improve the area's "dilapidated docklands, which sit in one of the poorest areas of the UK".

5億 (不過埋單幾錢就另計啦)
同埋呢次有市長支持 一哥應該真係有新球場用

Feel到高普已經tune到隊波就到頂 呢一兩年高峰期 過埋下季應該差唔多開始回落

果陣D 風係 tc 比費奴佢
佢同 tc 講咁佢要 btk
仲諗住借費奴出去

其實相對曼城
利物浦個快車期算有優待
早佢地一日踢遲佢地一日完

曼城五日內踢三場
利物浦可以七日

而利物浦第二場既對手狼隊星期五對完曼城
48小時內要作客晏菲路

嚟緊呢兩個星期，幾乎日日有波睇

D後防後備補一補 加埋重組一下個中場 就已經夠做

boxing day由夜晚8點半睇到凌晨5點幾

鏝要作客狼隊 首回合狼作客贏過鏝 同埋主場踢Sheffield

Sheffield 901唔係人咁品

2場和哂就正 18分

狼隊可能全力打鏝,但對利留力
跟本唔可能48小時內出齊正選打鏝同利
要棄1場

四強對巴塞傷左打止痛打到最後吹雞
放鬆左要即刻訓地
為左隊波做咁多野都冇剛鐵意志
睇黎你都係戴有色眼鏡睇波
為反而反
鍾意舊人唔代表要踩而家嘅人

梗係全力打liverpool, 鏝贏過了

He played through the pain during that outrageous semi-final win over Barcelona, taking painkiller injections and then spending the half-time interval on the exercise bike to ensure he did not seize up.

所以上面條友話佢冇鋼鐵意志真係笑死
球場上軒付出咁多此其一
由就黎賣去富咸靠自己努力打上隊長帶領球隊進步
少啲意志力都放棄左
反佢天分唔夠人高都算
反佢意志真係好撚on9

所以古人就講得岩
亨德森是紅軍心目中的紅太陽

之後打李斯特城又會屌佢㗎啦

上面條傻閪睇cctvb仲聲大夾惡
仲有面出黎反軒
我屌你老母呀

小弟冇睇CCTVB兩年幾啦

上面個p牌仔呀

有時望住某d 香港人嗌時代革命真係忍唔住笑
睇場波比埋link 餵撚埋佢食都仲要包拗頸話睇幫手打壓香港人既電視台有咩問題

P牌仔

Gomez and Matip have a combined 193 appearances for Liverpool, and yet, incredibly, have never once started a game at centre-back together. Injury for one opens the door for the other. Last season it was Matip who benefited. Now it's Gomez's time.

迷軒黨

今日捱到三點就是勝利
鋼鐵意志

Sure

早安開季救左利咁多次 d o靚仔都唔鍾意佢

因住買左蟹貨

No 神軒 no party

謝老四一定係精神領袖
有長傳遠射
波底係軒達臣之上

但利而家唔係冇較炮球員
而家冇左打box to box的球員

當時球隊以謝老四為重心
但而家就打整體，冇左軒達臣都仲可以有其他球員輪換

打法唔同，但謝老四同軒達臣都重要既

淨係識追明星 好似港女咁

預左要換血，開始老，懦夫/啦一定要清。
前面三箭開始要搵接班人，要預買錯的時間差，假設今季我地買左Pepe，都要兩季先放到。

係真唔係呀
不過唔緊要啦
冇良心讀邊間大學都一樣

支那又贏了

咁明奴又的確好難用，你唔怪得佢唔識用

應該冇咩利迷子想2個同時正選

可能佢藍斯黎呢

李城都可能留力對我地
同我地博 又未必100% 會贏到
狼隊錫菲聯都係打完鏝先打我地

迷雲迪克仲多過三叉

有傳渣土想休華dee
但未必係對利休

班死靚仔冇個迷軒 好能25

一下分得出邊d係小朋友
軒就好似紅酒咁
成熟ge人先識欣賞，越踢越有味道

ching sick ball
軒=82年百事

比你會博對利定博韋斯咸 佢地目標都係前四

但渣士當年就係意氣用士對車博

就好似一隊band個個都迷主音 結他手, 無人理默默付出嘅bass佬一樣

渣土唔係一個傻鳩來

小妹都鐘意

主場 唔好預佢留力啦

踢得差又冇光環嘅都會屌
咁耐好似得VVD冇俾人屌過

文尼 個樣
文尼: 走未呀?

作客對水晶宮要追得失球追到俾人追和

拖肥肥仔出醫未

唔反01啦

至少唔應該放佢打邊囉

玩三中堅囉

軒=紅酒
老母=芝士
力子=火腿

「每年聖誕我都係著眼黎緊嘅比賽，呢個已經變成一個習慣，我嘅家人都明白我嘅工作，所以暑假我盡量抽離足球，花更多時間陪伴佢地，因為真正要到球季完結先可以放鬆好好享受天倫之樂。」

今年 神軒原本想早D抖完暑假返隊跟操, 點知比高普拒絕左, 強制佢放假.
結果, 佢係屋企操

基達=黑松露

李狗就算啦 比佢拎左3分 咪又係後面比其他隊拎番

利對手得曼城一隊

利迷開始變得有自信
前幾年最後一場連對米堡都話怕輸

因為你燈到利咁勁

谷左十幾廿年 三冠王梗係要射哂出黎

諗起隔離獌po貼fb獌講話兩年前利都係羅賓漢
心諗利都係輸過比榜尾冇錯
但唔會輸得咁誇張
個年利有前4埋單都有7x分
Come on曼聯你望下自己差唔多半季拎幾分

踢完曼城有四五日抖 點會收華Dee

Fsg快啲貨金買多個左閘右閘啦

真 分分鐘禮拜五爆過Taa添

剛剛好多阿1分第4

死獌狗以為自己沉個陣都好過我地沉個陣

知唔知醜呀

李城幾時變埋狗

咁都要鬥 跌左落地拿想番渣沙

人地狗竇咁叫我地要尊重佢咩

有咩恩怨

廢中都話續約係為咗重建利，慢慢會開始買啲潛力股，想隊波長遠咁Keep 到水平，所以南野、Wilson、Brewster、Hoever 呢啲唔係想佢哋成為班明星足球員嘅後備，係想佢哋變成下一粒明星

呢樣都係欣賞廢中同我利嘅最重要一環，將唔錯嘅球員變成世界巨星，水貨、明奴、文尼、老母...太多不能盡錄

最後，我愛神軒

我覺高普係識學習同進步
由初黎盃仔都出盡主力
到衣家世冠第一場都輪換都睇得出
佢多仔奶過一次野第一批班底退落黎之後下一班完全接唔到班
今次佢知要準備埋換血

真係俾廢中講中咗
from doubter to believer

幾難得領隊、球員、球隊咁夾，多方面互相學習一齊進步

自大既好自大
自卑既超自卑

如果fsg會好似曼城咁貨金買人就完美

學車仔都好、只要有潛質就簽返黎先
再借出去

黑松露=吹大左

今年有冇去醫院探愛華頓小球迷

貴野黎

當年承諾 前4, 爭冠, 奪冠
仆街真係一步一步做到
好恐怖

文尼=黑松露
沙拿=藏紅花
基逹=黑芝麻

唔好侮辱黑芝麻

貴得黎唔係人人都鐘意

車有隊荷甲借去玩, 其實幾屈

有無利子玩FM2020，買咗咩人阿?

VVD = 美女

剩係賣左軒達神

真係啱啱好4年攞到冠軍
差少少就要去瑞士鏟雪

靜靜地燈唔得既...

你想買咩位？

其實佢當年係講拎title
應該係要聯賽冠軍先符合佢承諾

高普都係講左先算
起碼叫做比所有人知道係有心爭冠

好彩承諾既第４年拎番個冠 如果唔係高普以性格分分鐘會走
跟手星散 又要再重建

差啲去咗瑞士教波啦

我諗如果決賽輸左,
個劇本可能真係會同今年熱刺炒肥普前差唔多
而肥普教既熱刺而家就如日方中

未買Game，19 成隊太概係4231 前場埃及文明加Sancho, 中場軒、基，買咗Tonali 做中場後備，後防無變，無用外掛無睇攻略咁買咗啲幼幼返嚟，之後無一件成材

19個pietro pellegri勁到仆街
場均一球以上

Henderson is a lot like sex, when it's good, it is really good.
when it's bad, it is still pretty good.

Mobile版
第一季入南野，Ziyech問Norwich左閘Lewis
一月賣老母去sevilla同老虎去Arsenal

老虎轉會後保持水準，13場攞2紅牌

用editor睇過 呢件潛力值好高

買咗kai子 vdb 我 史浩克個Nobel

第一年放clyne去屈福特，借包皮去富咸

想問FM係咪可以自己買完一隊
之後好似FIFA咁踢?
自己控曬所有人黎踢 定係一定要飛比賽咁玩

好似都係睇賽果

又一年自己過聖誕

放心今晚我都係到圍爐

上街大把手足陪

未試過唔係自己一個過

誰又騎著那鹿車飛過

出去行商場
大把手足陪你過聖誕

唔想行屋企附近嗰個
出入口閑閑哋都20隻狗

同屋企食大餐囉

條街好多性交套裝

性交套裝姐係點?

忘掉投禮物給我

今年無聖誕feel

低胸
摟屌裙
黑絲
仁boot
高跟鞋
都係果d啦

中學畢業後年年都無

我著晒

男人老狗著成咁

鴛鴦鞋

valentino

失身沒我份～ 打丁當做例行～

我慣了單身

都唔到我上啦

上樓睇燈色

最正高跟

睇下都開心嘅

Gay

低胸露哂啲胸毛

第一次平安夜係gym room同男人過

想問有咩要準備？

年年都冇feel

問 Gayita

KY

KY, 健身腰帶

Condom

大家準備好迎接聯賽第一敗未？

點名未

變滑輪上拉機較到最重 ，條扣扣落目標條褲 ，目標就升起左走唔到

任你魚肉

龍利 龍利 性旦 ～～ 龍利 龍利 性旦

高得滯

又叫春 你唔係媾到女啦咩

狗會好似想送錢
妞卡素受讓高水

從來沒我份 犧牲當做例行

毒撚聖誕節訂咗件主場扮聖誕老人

直屌客勝

女朋友送咗件主場TAA 做聖誕禮物

人地深入敵陣要收集對方資訊wor

係咪有D暗示

TAA鐘意食大肚婆

細路，知己知彼百戰百勝呀

扮緊成熟既中年大叔語氣

Vvd太超班幫左隊波太多
差啲og果球啲人都係好輕力屌

世冠金章係咪淨係歐聯版先有？

如果係老虎

18/19歐聯各隊獎金公佈 冠軍竟然唔係收最多!?

歐洲足協日前公佈上季歐聯及歐霸各參賽隊伍所得獎金。受惠於2018/21新電視播映權合約比上一週期(2015/18)金額大幅提升，歐聯各隊總獎金由17/18 球季的€14.12億加碼至€19.76億。當中有三支參賽隊伍各自獲得逾一億歐羅，分別為利物浦、熱刺和巴塞，相比17/18球季最高獎金的皇馬獲得約 €88.6m 顯然增加不少。不過，獲得最高金額的竟然不是打入決賽的兩隊(利物浦€111.1m，熱刺€101.6m)而是四強出局的巴塞 (€117.7m)。而另一支打入四強的阿積士，卻只得€78.5m, 比八強出局的四間球會都要低(波圖€80.6m, 曼城€93.3m, 祖雲達斯€95.6m, 曼聯€93.5m)，甚至連十六強出局的拜仁(€82.9m)、PSG(€85.8m)和皇馬(€85.0m)都比阿積士獲得更多，不禁令人要問句「公平咩？」

咪痴線啦我地而家講緊......

聖誕快車冇南野幫手

Ox又傷 雖然唔傷都冇咩態姐

咁對李好大機會佔中3子 對狼就可能神軒再頂硬上搭gayta 同啦子 因為廢中點都唔會3個轉哂

沙基利 gayta 同啦咁出 辛苦軒了

前面對狼應該力子 文尼 沙拿

卡數而家排第9，獌只會輸俾10位之後嗰堆

公道講句唔算屌得好勁
眼鏡哥屌邊個都係咁 佢風格黎

路遙知馬力 日久見人心

睇到標題都估到內容係咩

而家上連登剩係會睇波台
其他全部垃圾post
咁撚得閒係度推推拉拉不如戴個口罩行出街

我自己唔講啦
但身邊乜撚野活動都出果啲朋友都唔會睇連登
各自有唔同消息來源
運動開始果時都會成日討論連登啲野
而家係完全唔會講
事實就係連登已經完全無用 需要呢啲訊息既人根本自己會搵到渠道收集 連登而家俾人吹大左係因為而家散佈資訊去中心化緊 但啲人需要棟一碌旗幟出黎俾外面啲人睇香港人點傳消息姐

【可能的不可能】

里達斯透露一啲觧為人知嘅小插曲，利記4-0驚天逆轉要由魯營球場0-3講起...

「作客魯營球場落後三球，黎到比賽補時階段，教練團隊包括高普、卡維斯及我自己都認同一個作客入球對翻盤有幫助而且必須，因為既然都落後到三球，唯有豁出去。」

「然而我承認我地都被情緒擾亂咗理智。」

(當時教練團隊同意下，由高普向場中艾利臣作出指示，示意利記角球攻勢時艾利臣要上前參與進攻，艾利臣接收到指令下，理性地考慮到場內環境後，只係走前到中圈附近，公然「違抗」指令並向高普示意呢個係佢認為最理想決定，結果巴塞隆拿隨後攻勢快速反擊，艾利臣及時回防擋出丹比利射門令利記不致陷於0-4萬劫不復嘅深淵。)

「救出丹比利嘅射門係艾利臣呢兩年眾多關鍵撲救中其中一球救命波，喺歐聯奪冠路上，佢救咗幾球關係到勝負嘅必入球，絕對可以話係致冠撲救。以上呢件事無咩人知或無咩人留意到。」

「雪上加霜嘅係次回合我地無沙拿無費明奴，仲要落後緊三球俾巴塞隆拿，我地嘅反應係『無機會喇！』、『有機會？』、『無機會喇！』、『有機會？』，最後我地相信仲有機會，但點樣完成呢個不可能呢？！我地團隊討論完認為仲相信一切係有可能！」

「依家馬後炮講出黎當然聽落奇奇怪怪，但我當時真係相信球隊會做到，但大前題一定要踢出自己一貫嘅風格，而且我地必須防範佢地嘅快速反擊，並不斷強攻對手。」

「我地無任何B計劃，我地係憑一股信念完成任務，利記球員有全宇宙最強熱誠及抱負。」

「(喺甘賓尼世界波幫曼城贏波後，英超冠軍似乎塵埃落定嘅陰霾下。)高普簡單交代一句呢場波本來就係不可能嘅任務，但因為呢班球員，一切變得有可能。就係呢句說話正正成為勝負分野。佢交帶所有球員要緊守信念，踢番自己應該踢嘅足球。黎到呢個劣勢，再吹到天花龍鳳其實都無用，最重要係今生無悔地拚一場。」

「已經唔係單憑三言兩語就可以反勝巴塞隆拿，多講動人嘅鼓勵說話都係無意義，關鍵係要相信自己，與及晏菲路球場能夠做出嘅威力！未喺歐聯夜黎過晏菲路球場比賽嘅人或者球隊永遠唔會明白將有可能發生咩事，憑空想像會明咩？根本威力係大到防不勝防。去到比賽九十五分鐘，仍然有兩、三個紅衫球員埋身肉搏逼搶，現場嘅球迷彷彿話俾對手知前無去路而後有追兵。」

「歐聯模式係可以一場有幾個波不停輪住踢，我地喺呢方面嘗試爭取微細嘅優勢，我地向球僮們播片，指導佢地臨場要點樣做去幫助球隊賺取優勢，我地要將我地嘅思維、睇法傳達俾任何一個可以幫助球隊反敗為勝嘅人，去展示出利物浦應有嘅個性及特質。每一個同球會連繫住嘅人都對球賽有影響力，球員、球衣管理團隊、物理治療團隊、領隊、以至球僮都係重要。」

「睇番比賽過程，法賓奴聯同雲迪克及馬迪普幾乎截斷對手所有反擊；阿歷山大‧阿諾做咗咩唔需要我再重複；前線由文尼、奧歷治及沙基利肩負重任，佢地三個都非常出色。」

「雲拿當交出全季最佳後備上陣嘅演出，軒達臣一直帶領球隊前進，米拿踢完中場又去埋左閘頂硬上，呢隊波係有今生無來世。」

「完場後我失控地狂叫咗十分鐘，我地用咁可歌可泣嘅方式打入決賽，絕對值得高舉呢個大耳盃。每次我地捧起歐聯冠軍獎盃都會勾起呢番回憶。」

「今年我地要繼續為歐聯而奮鬥，我地可以做到，我地將會做到！」

拿波里個下先係最重要 無佢個一下 之後咩都唔洗講 因為出左局

估唔到比利狂數5球嘅艾利臣過到黎利記原來咁撚勁

咁有心

屌你老母老虎

等左咁耐終於出世

爸爸唔好唔要我

南野係咪同過基達同隊？

正式宣佈 即討以外時間反軒都係on9仔

咁希望夾到

son係咪有機會停4場

諗多左？

Appeal唔到好似加刑？

仲要自己判斷做對的事 而唔聽高普命令 好型

對利勁嗰啲都廢 保單

垃撚圾

基達踢過奧地利同德國聯賽點解英文都係咁差 佢唔使同隊友講野?定佢識德文?

仲有派完膠個冷靜樣，好似無野影響到佢情緒咁

就係當利係利吸經先有今日的人渣
佢會想對利拎一分定喺韋斯咸拎三分

丁力條仆街咪一樣
咪又係想對利拎足3分

我個個襯smarton d coupon 年尾到期前換左隻sony xm3比我

應該都係法文 無記錯佢剩係識少少德文英文

正？無玩開耳機

點解會有甜故

嗰個係爺孫戀

上面個班放夠閃光彈未
走了

幾日無睇 拓柒是不是躝左了

第n個平安夜

平安咗2x年

隻咩帶棗兒咒我地啲球員傷 之後仲係度兜 話只係想輕傷skip對佢地嗰場 但世冠決賽ox傷 佢又話係好消息其實其他李迷冇乜野 係唔屌柒佢有啲怪 如果呢到有人咒人傷應該會俾人屌到開花

有無人去過奧地利
想問係咪周圍都睇到英超

李城係咪都冇英超架啦 當左自己隊波有能力拎90+咩真係

Tvb fans
我地有遭夾 佢地有屈Dee

咁佢地真係拎過 我地未

羅馬cup到巴除左巴柒之外都係有理由ge
不過更加證明當年沙拿幾癲
真係點射都入AB都頂唔住

#FEARLESS

一年半前咋

而家嘅AB應該讓哂雙臂都完封沙拿

屈dee上次先比小妹撚完
係咪又要搞事牙

想像唔到請唔到高普利仲要沉淪幾多年

利子們1月1元旦見

廢中真係邪教教主黎
洗球員腦洗班主腦洗埋球迷腦
睇返第一二季成績 係第個可能已經兜咗

去過，但國際賽期

連登唔係比你同我呢啲歲數睇
係比上左年紀既和理非睇

FB啱啲喎

咁又未至於

體野個總編講過一樣野我覺得好岩
一個領隊三樣野 場面 換血 成積 做到兩樣就合格

第一季一黎就兩個決賽已經比左信心好多利迷
已經叫做做到場面 同 小小成積
第二季就算唔算好強都比利迷睇到起碼係識買堅料同識用，最後都叫衝到前四
換血都叫pass

「平安夜、失身夜」，一年一度聖誕前夕，例必為年青男女狂歡的日子。估計有大量處男處女將於今夜破處，當中不乏剛踏入合法做愛年齡的少年少女。有環保團體關注，超過數萬的安全套會被消耗而被沖入大海，對海洋生態造成嚴重破壞。有藥房東主表示，和往年一樣，預計聖誔日清晨將會收到大量關於購買事後丸的查詢，強調事後丸須有醫生紙才可購買，「年年都走黎問，唔該知道自己呢晚有得扑嘢就買定袋啦」。最後有專家估計，飯後至淩晨時份，各大成人網站的瀏覽人次將到達高鋒，「唉，有著落就唔洗係屋企上網啦」。

今晚J南野

諗起多仔既管理層曾經想翻兜廢中
廢中拒絕左
個高層係話 早知我炒鳩晒半隊波都唔會俾你走

廢中

我屌哂你地老母 應承我 我地就黎輸 推唔到呢個上熱門就輸

AB

利子依加搶口到

Two legs 不敗男都兜
最重要係班波踢落去有風格有form
幾好嘅教練都要時間去將隊波打造成佢理想嘅樣啦
所以我一早已經from doubter to believer

車熱場波原來係車狗racism oppa在先

上面放閃既 祝你地下年十月做父母

melwood 塊牆update 左

陰毒到

仲有咩教練可以好似高普咁去到邊隊都俾當地球迷當神咁拜

7-8月就生架架啦
邊使10月

stanford bridge大把racist垃圾

得罪講句
英超本土球迷 隊隊都有呢啲閪人

我地最沈係10-11 真係無撚得比 一定係我地衰d

真 尾2

德文喎，南野識德文
奧地利講德文，點會講法文

好撚毒

可唔可以利post置頂

佢生活圈子係法文圈咪講法文...
無話佢唔識德文 咪話咗識少少
英國夠講英文啦 大把南美球員咪又係識少少英文

"We don't have a common language," said Klopp, explaining: "He speaks a little bit of German, a little bit of English. Not too much though like 'hello' and 'goodbye'."

拎埋英超先拎黎做post頭

6次歐聯淨係得一個世冠

我地巴西孖寶

好似有幾年係自己唔踢

梳柒左

6月
19 7 8

紋身係佢兩個女名同生日？

唔好咁多FF

好似話英超個盃唔同league title
應該再開一行？

睇嚟要物色ox代替品… 又斷

【Damaged ankle ligaments】

高普在記者會上表示，張伯倫腳踝的三條韌帶中，最外側的一條 "damaged"，但暫時未知需休息多久...

應該會好似European cup/champions league咁 加個slash

100分隻腳？

又長抖

傷韌帶

收league 都得啦

駛唔駛做手術先....

又斷多次，球員生涯幾乎可以話玩完
好Hurt

樂觀睇冇話斷ge...

呢世冇得再射ederson

係我擔心過龍....
一下就諗到最壞情況。
希望無事...

會唔會係更衣室慶祝扎扎跳搞到傷上加傷

好似斷剩30%以上就可以等佢自己癒合

利申撕裂過但唔駛開刀

咁標題黨又真係癲既

Btw 補充返
有波友試過左足踝3條韌帶斷左2條 由手術完開始計 3個月後可以復健 6個月可以打返籃波 8個月就可以打返比賽

春袋

點名

係場上已經跳緊

真毒文尼到

核彈

中肯

慘

咁早？啱啱先放工

岩岩做完尖 返屋企踢fifa

其實而家響連登宣傳係冇乜用

返緊屋企……開南野寫真J下

連登既歷史任務已完

男南野定女南野先？

有咩網推介 今晚返黎度過寂莫嘅晚上

大家口講要去中心化 無大台
但總有啲人無心/無能力自己搵資訊 要跟住人地行
但我地有能力自己搵料 決定岩定唔岩既
咁真係唔駛睇都得

其實係咪俗語講嘅拗柴

無錯

返左屋企等緊食飯啦

預埋我 3人行

條友差d入埋射十二碼

毒撚一收工就番左屋企聽LAST CHRISTMAS

Onlygayvideo

小妹

其實一百分個傷同我差唔多，雖然我普通廢青都休息左一星期先行到，如果冇斷其實兩個月內可以復出

用兩個mon開晒一邊男南一邊女南
幻想一邊含住粗大嘅節瓜， 一路推住扁平嘅碌柚。 最後一齊發射，過一個白色嘅聖誕

咁仆街播lonely Christmas

正常人係岩岩好返果啲組織運動下可以幫助佢修補
但對足球員黎講 佢地既低強度可能啲新組織都頂唔到

ox真係賣得

多謝比清

幾生動

明明大家都廿鳩幾年自己一個人過性誕
點解仲好似未慣咁

多你一倍

又唔係一個人過嘅
不過都係同啲豬朋狗友一齊打邊爐

20歲都冇

幾年前唔係

true

講事實姐 淨返20 場要贏17場先岩岩好90 分 係咪得呢？

張仔

買人味

廢青到

買咗一個仲想點
買都買遊艇先

轉會窗完咗啦

成個歐洲都有，英超已經算收斂下

係不想習慣

果d係真係連自己隊d人都racist係好癲

意大利果班係自己隊既球員都歧視

利記唔失分先算啦 睇死fsg一月又唔補強lu

Klopp confirms Oxlade-Chamberlain out until the New Year but doesn't suggest surgery is required. Should ease fears of a particularly lengthy lay-off.

呢啲位有排攪

唔洗做手術咁都好d
不過應該都要抖返4至8周

岩岩又J對巴塞Inside anfield真係好撚正
今晚睇返成集road to madrid先

意大利係真．賤種黎

點止

我利都成日英撚自己圍威喂

傾

點會唔係suarez

點都要有個英撚既

我覺得呢個其實係冇計
因為英撚真係剩係識英文
好似老虎果d識幾種話就自然同邊個都有計傾

圍威喂一件事 racism又係另一件事

冇神軒就知唔使睇

唉 merry Christmas利po

Fsg: 咪買左南野

De gea wtf

我半年前拗柴，依家都未完全好返

我話李城冇機姐 但鏝重有機

有kane

推慢左就知約哂女班利子

咁佢都拎左兩年神射
如果格硬要擺英撚就係佢架啦

ox

計近10年既話佢係好屈

聖誕節貼女女

AGGER 見到都頭痛

name

無囡

穩定性同神救黎講,真係好癲,你睇番數據睇佢被射門幾多次就明

話ddg廢一定係呢兩年先睇波
單講最prime個三四年話係歷史最佳都得
就算聖卡 保方 施治 舉手都比唔到呢種感覺我

但呢兩年下滑得都幾快
好似冇乜心機踢咁

廣瀨鈴

隊友咁廢 我都冇心機啦

臭雞鈴

新一代識睇一定係睇濱邊美波

年年都比自己友射入幾次,你都無心機啦,高普對V92果段時間既DDG應該最癲,9攻都射唔入

咪係 仲有人不嬲都人同啲同聲同氣既fd啲架啦⋯

Suarez踢得個幾季

Kane都係15-16先上位

一年前到而家都緊緊地

蘇肯定係世界級射手，簡仲未去到嗰個境界

ching識貨
出年2月有新劇

識睇一定係睇美波bb
未來東寶一姐

一人carry到第二
差啲champ埋

希望香港會上果套屍人莊殺人事件

但係佢好靚佢個格係唔溫柔啫

我仲以為我問題咁耐都未好返
不過我記得細過都試過整傷嗰個位，但1/2個禮拜已經冇事

已經冇人講杉原杏璃

比我調教下就會識得溫柔

我想比美波調教

歐超呢

傷

又係呢d一人carry論

3個月前第一次拗柴，明顯聽到啪咗3/4聲
但到而家內翻都仲係好緊，左邊腳面多咗舊肉
真係唔識點處理

轉會係正確決定

有神龍既感覺真係好爽

有冇比佢地打鳩

米佬卡樂B

賴左可以向佢地掉屎彈

我睇咗一次跌打就冇睇因為覺得貴同諗住佢啪返正之後就等佢自己好
點知好唔返
所以呢啲真係唔好拖唔係手尾長

屌你老母

我唔似d black object 無啦啦搞鳩人

有肥約嗰班有邊個踢得好？

老G

假波

法官大人

唔屌

長時間發炎啲組織會唔識repair
一路都會係咁唔會自己好返
去睇physio啦